有冇人覺得「印尼口罩」有浸臭味？

阿媽之前買咗盒
唔知係心理作用定點. 總係覺得唔乾淨
隱約聞到有浸臭味

睇完呢條片,請再考慮買唔買印尼口罩

用廚房紙自製仲可靠d